TikTok and WeChat: US to ban app downloads in 48 hours

如題。

原文在此：